點解迪布尼起腳動作幅度咁細 但係粒波可以彈咁又遠又快

點做到

用陰力

KDB 好輕鬆跳起就可以有射波機會 仲要準
反而KD係中埸成日可以交啲好撚到位既長傳

kevin durant?

Kevin Du Bruyne

Kevin diu bruyne

唐 家十二路譚腿哈雷彗星大S射球

串勁，串串勁，多角度串勁

因為佢成日唔訓

點解要加個反而
中文攞2？

腰馬合一

6666666

腳力夠，佢硬件上最強既地方

練
冇練開既人會覺得唔就腳就唔會咁樣彈波
正如腳指尾西，冇練開既人場上就唔會用
尤其是場上冇咁多時間諗